(踢爆)四川辣妹子聯同黨媒做Show

唔知大家仲記唔記得有巴打post過排長龍單野

今日我地黎踢爆做Show!
原來食環同警蛆一樣用埋曬啲閪招

事後佢一直反反覆覆打比食環 食環一拖再拖！
我同依位叔叔都識左5、6年
佢地就係太貪心先奶野
大家記得提下屋人上左年紀嘅人唔好咁貪心

推

洗撚報食環咩 爆佢大鑊

老人家係咁

若果投訴食物不潔，食環會問你有無睇醫生，你答話有佢就要落去巡一次

有無收錢去食

痾4次

今日經過ssp果間 坐滿人

唔洗錢 中聯辦埋單

push